凌志新 IS

六月十六日正式發表

TNGA-L底盤，會用 3.5 V6 twin turbo, 416匹，扭力599nm

車尾燈橫跨成份尾 我唔得

叫IS500定ISF

波子 audi果d 都係咁
睇睇下就慣

你啱, 可能上埋car plate會好啲

搭單問下

其實IS系列發生咩事

以前IS200/300 / Altezza唔快但跑得下，又多人玩/改

轉款後變成正統行政級房車，要跑就局人上IS-F

但用足同 formula又唔夠班德國佬砌

因為以前真係咬地鯊
而家配合Lexus形象行舒服路線

同埋冇咗棍波

底盤唔改都算

個內裝唔改點買得落手 太7太old school

我諗佢主要賣副3.5TT
同Skyline V37打對台

呢架幾銀？

最唔明係點解加個 F Sport 要貴咁撚多

個屎忽做乜
唔係行斯文咩

外觀除左尾燈好似無乜大分別

呃錢大法黎
以前加啲配件就改到fsport
依家新車識玩 要成條泵把換先得

凌志係咁
掠水

好靚
Ls頭咁款

LS頭UX尾燈

內籠冇改真係太失望仲諗住買新款㖭
濕鳩infotainment繼續用mouse pad

唔靚

見到都唔開畏，個樣咁惡以為好跑得

內裝真係好老肚

3.5 FSport可能要成球野 搵邊撚個買
個籠仲要無改 咪玩啦

ES 好撚靚
係IS 唔知做乜

應該一日未用新底盤一日都唔改
其實房車沒落toyota心諗整靚啲suv好過
後驅房車又唔夠bba打 GS Markx都停

Crown

份頭唔算好大變化，尾就唔係幾好睇

人地整得靚嘛，IS成條 rear tail light 都低得濟，好似跌左落去咁

新車應該用TNGA底盤啦

依家唔多人改係因為成架車風格唔同左，最緊要係貴左，再唔係街車
IS-F呢個segment係以前Altezza年代冇既，Altezza點改都唔會有IS-F咁勁

根本呢20年日本跑車都死晒，係近幾年"好似"又復興返
唔單止關Lexus事

仲有大單圈錶版，真係幾好睇既

香港賣成球姐，其他地方唔會呀嘛

Crown 得本土應該

Lexus f sport 啲動力基本上同普通一樣，得個樣有啲唔同咁上下

crown都被逼轉型
s220 young咗好多，目標唔再係呀叔
athlete變成RS，majesta直情冇埋

以前日本本土冇lexus
所以咪搞一堆咩mark x呢啲去代替lexus
依家有lexus但已經畀bba搶晒市場

咁樣算係大改款定係facelift 2.0?

唔改籠? Facelift 黎?

姐係bmw嘅m sport系列

facelift 2.0

係facelift 3.0

第二次facelift

但bmw都 有 318 320 330 340簡
Lexus 近乎無得簡

遲遲唔肯做
睇嚟真正嘅大改款IS有機會變前驅

點會冇
有2.0T 3.5NA 2.5Hybrid俾你揀㗎喎

Crown 3.5 Multistage Hybrid好拎癲

01 5秒

都算有嘅
人地有IS200(冇咗), IS250(冇咗), IS300, IS350

所以我話係近乎
而且香港入得都一係2.0t 一係hybrid

仲有300h

以前GS個Range闊好多，由200t去到450h

今代crown真係好正
不過都希望skyline可以同佢爭過

咁呢個係代理問題
唔會有350 唔會有AWD版

不過BMW冇你講得咁多選擇
同一款車35i同40i係唔會同時出現
一般嚟講其實同一時間都係得3隻偈，微調限佢馬力就當唔同